巴迷點睇尼馬今日袋左23M忠誠金

後日正式著psg波衫亮相

Neymar's father has today received a loyalty bonus of £23m today and the player's move to PSG will be completed on Wednesday.

實至名歸

聰明仔

著利記波衫

Moneymar

終於要還法比筆數啦

食哂兩家茶禮佼佼者

屁馬叻仔
一蚊都唔蝕比疤 可以轉會鳥

希望帶哂佢d buddy過psg
道拉格斯，利馬，保連奴，古天奴

佢老豆真係好撚醒

all go bar la diu

不了，去巴西聖日耳門

Psg sin sick貨牙
過psg啦唔好過疤

巴西隆拿

真心 去psg唔會有進步 二流聯賽

咩數？

PSG下季陣容

牙Fred - 迪天奴 - 鈮馬
古囝 - 保連奴 - 利馬
是但-馬昆奴斯-T施華-艾華斯

好彩曼城一早買左丹尼路

我地鏝城點會做水魚
一早睇穿巴西人會升價

馬些路

出200M考慮下賣

jesus danilo 費蘭甸奴 費蘭度
每個200m

非賣品

違約金，理撚得你賣唔賣

呢舖我服皇馬，求其個後備都三億違約金